點解每次食完m記就即刻想屙屎

每次食完m記就即刻feel到腸蠕動
一去廁所就好順暢腸屙曬d屎出黎
次次食完都係咁，其他又唔會
有冇生物撚可以解釋下

m記啲嘢好乾淨
唔好向啲嘢污糟方向諗